[下一步]大陸cap左香港4000億美金外匯儲備

點解咁耐都冇人講大陸cap左香港4000億美金外匯儲備？！咁好既素材我地可以做啲咩？

1.推劏房波落台
咁大隻鑊點可以唔洗佢咩！財政司長冇可能唔知哩件事，加上哩件事顯示外匯儲備投資作岀左錯誤分析同決定，完全顯示財政司既無能。當然哩件事就係證據反映政府一直送錢上大陸。

哩步需要文宣組大大力宣傳

2.提取現金美金
4000億美金冇左，外匯儲備仲淨幾多，我唔知。但4000億美金一定唔係小缺口。所以大家係時候買美金，買完重點要提取現金

3.罷中資
中美貿易戰加上走資派已經重創大陸經濟，而家大陸冇錢還比香港，大陸經濟好可能已經面臨邊緣。罷買中資鋪頭同made in china，罷食中資餐廳，罷淘寶罷順豐等等。做底中資股價，亦會令佢地難以向銀行貸款。

係時候比勇武休息下
暫時只係諗到哩啲，將僅有嘅知識獻計比大家

推